試7連好了

1

2

3

4

5

網太慢了

壹

貳

加油

Four

叁

肆

伍

支持你

有人話我知點解成日都回覆失敗嗎

fighting

因為你廢

一

二

三

四

10

五

加油呀

7

再黎啦屌你老母

你冇撚on9啦好嗎？

再試

1234567

你勁

多勞多得

8

一定得

星期一至星期七

多勞就會得

Hey

訓喇樓主

五連都有難度啦

On9仔快訓教啦

大家瞓晒我就可以成功了

屌我睇晒

希望樓主成功

成個腦都係

十卜

Loop緊

Three

四點喇樓主

夠鐘瞓啦

樓主3連已經好勁

-.-

6

1001

你係到好耐啦

3連算啦

尼個會係咩post

hi

要起身唱歌你聽日

頂唔順要訓

林俊傑要學會七連般的堅持

靠你

加油 我係另一個post連十

Sor

好

.

Lm先

呢種 . 最仆街

頭先兩邊走好忙

俾啲堅持

連你老母

你

你地班仆街

一都po五到就黎

會唔會去到1001都未7連到架

1

2

3

4

5

6

7

零

番理工瞓啦係時候

巴打黎增加難度

磨牙磨牙

。

Bookmarked

支持

夜啦 去訓啦

零分重數

你打得仲多過我

求名

我係打完佢話回覆失敗

住hall既 訓喇

換下人好啵巴打

啲圖舊到

咁STOP

得左未？

完全打五到個二字出去

😑

暫時樓主最高紀錄係幾多

屌你老母

好似係四

再黎啦

都叻仔架啦

..

放棄啦

收皮啦

陪著你走

只要有恆心

生

咁撚多圖嘅

夜啦 收皮啦

世

巴打請槍五係幾好

永

磨

不

分

針

推快啲

仲要再快

2連都唔得呀你

俾啲動力你

哇

越夜越多人

慘

痴線呢個點影到

完了吧 如無意外

樓主而家連2都打唔到

玩成廿頁都做唔到

一飛沖天去

雲加out

次撚次都係你既

好爽

樓主剩係可以打個1

1001soon

Again and again

Its k

樓豬加油

其實要知道 一呢個字都好難打

More

下次開post個名叫
試2連好了

下似試下打one

次

one

一齊推撚爆個post

唔好推啦ok?

如果 命運能選擇
下次試3連

根據topic 阿拉伯數字先有效吧

真係想1001大家睇黎

樓主2個回覆中間有5-6個人

我諗推到1001樓主都未7連

點解我會唔瞓睇啲咁既post

666666

We are almost there

2連都成問題

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

預計三個字都唔洗就可以推爆

Thanks for sharing

仲要幫手推

而我淨係keep住打一

等入黑洞啦傻佬

爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆

Wa diu d圖

樓主個po上熱門，點睇

成功左未

我愛樓豬，夜晚都有嘢玩

俾個機會樓主試下先啦

既然係咁就1001啦屌

預言樓主5連都冇

你可以追下post

樓上咪整金剛棒

會唔會濕鳩po都開(1)(2)(3)

又係你呀黃太 見到你就記得又要去狙擊下lai cheuk ying

oneeeee

痴線每秒f5起碼有3個新cm 連登仔真係唔駛訓

機會俾左架啦
樓主自己唔掙取

屌 咪整金剛棒 我以為輕機

洗板已block

啊啊啊啊啊啊啊啊唔

痴線，咁嘅post上熱門

肚餓

追得嚟都已經1001

推爆佢

你都俾尐堅持追啦

D

好happy

不如降低難度 二連當你贏啦

巴打同我同秒出五洗挽啦

比心機

9

算啦 訓啦

하나

慢慢唔急加油

咁樣一啲都唔緊湊

둘

세

兩隻手指

86嘅極限已經到咗

再戰(2)

繼續

係時候輪到我架fc發揮喇

咁岩既
唔係狙擊，我係想買衫

一二三六點小

你知我知個單眼佬都知

隨時隨地等我開吧林俊傑

但都係冇用架

我彈出又彈入 你吹呀

枱下面有個制

d圖...

每開多個新post就高一個難度

起來，不願做奴隸的人們

把我們的

插

肉血築成一道新的長城

樓主數到二未

我有一個好消息一個壞消息，你想聽邊個先

哇屌係連住左既兩個一

樓主打左兩個1

諗住一定係一

差點兒就輸了

重新開始啦

由於係兩個一，所以發言無效

兩個一

諗起細個興改國歌
咩騎著哥斯拉咩環遊世界

嚇死哥哥了

1
2
3
4
5
6
7
8
9
10
11
12
13
14
15
16
17
18
19
20
21
22
23
24
25
26
27
28
29
30
31
32
33
34
35
36
37
38
39
40
41
42
43
44
45
46
47
48
49
50
51
52
53
54
55
56
57
58
59
60
61
62
63
64
65
66
67
68
69
70
71
72
73
74
75
76
77
78
79
80
81
82
83
84
85
86
87
88
89
90
91
92
93
94
95
96
97
98
99
100
101
102
103
104
105
106
107
108
109
110
111
112
113
114
115
116
117
118
119
120
121
122
123
124
125
126
127
128
129
130
131
132
133
134
135
136
137
138
139
140
141
142
143
144
145
146
147
148
149
150
151
152
153
154
155
156
157
158
159
160
161
162
163
164
165
166
167
168
169
170
171
172
173
174
175
176
177
178
179
180
181
182
183
184
185
186
187
188
189
190
191
192
193
194
195
196
197
198
199
200
201
202
203
204
205
206
207
208
209
210
211
212
213
214
215
216
217
218
219
220
221
222
223
224
225
226
227
228
229
230
231
232
233
234
235
236
237
238
239
240
241
242
243
244
245
246
247
248
249
250
251
252
253
254
255
256
257
258
259
260
261
262
263
264
265
266
267
268
269
270
271
272
273
274
275
276
277
278
279
280
281
282
283
284
285
286
287
288
289
290
291
292
293
294
295
296
297
298
299
300
301
302
303
304
305
306
307
308
309
310
311
312
313
314
315
316
317
318
319
320
321
322
323
324
325
326
327
328
329
330
331
332
333
334
335
336
337
338
339
340
341
342
343
344
345
346
347
348
349
350
351
352
353
354
355
356
357
358
359
360
361
362
363
364
365
366
367
368
369
370
371
372
373
374
375
376
377
378
379
380
381
382
383
384
385
386
387
388
389
390
391
392
393
394
395
396
397
398
399
400
401
402
403
404
405
406
407
408
409
410
411
412
413
414
415
416
417
418
419
420
421
422
423
424
425
426
427
428
429
430
431
432
433
434
435
436
437
438
439
440
441
442
443
444
445
446
447
448
449
450
451
452
453
454
455
456
457
458
459
460
461
462
463
464
465
466
467
468
469
470
471
472
473
474
475
476
477
478
479
480
481
482
483
484
485
486
487
488
489
490
491
492
493
494
495
496
497
498
499
500
501
502
503
504
505
506
507
508
509
510
511
512
513
514
515
516
517
518
519
520
521
522
523
524
525
526
527
528
529
530
531
532
533
534
535
536
537
538
539
540
541
542
543
544
545
546
547
548
549
550
551
552
553
554
555
556
557
558
559
560
561
562
563
564
565
566
567
568
569
570
571
572
573
574
575
576
577
578
579
580
581
582
583
584
585
586
587
588
589
590
591
592
593
594
595
596
597
598
599
600
601
602
603
604
605
606
607
608
609
610
611
612
613
614
615
616
617
618
619
620
621
622
623
624
625
626
627
628
629
630
631
632
633
634
635
636
637
638
639
640
641
642
643
644
645
646
647
648
649
650
651
652
653
654
655
656
657
658
659
660
661
662
663
664
665
666
667
668
669
670
671
672
673
674
675
676
677
678
679
680
681
682
683
684
685
686
687
688
689
690
691
692
693
694
695
696
697
698
699
700
701
702
703
704
705
706
707
708
709
710
711
712
713
714
715
716
717
718
719
720
721
722
723
724
725
726
727
728
729
730
731
732
733
734
735
736
737
738
739
740
741
742
743
744
745
746
747
748
749
750
751
752
753
754
755
756
757
758
759
760
761
762
763
764
765
766
767
768
769
770
771
772
773
774
775
776
777
778
779
780
781
782
783
784
785
786
787
788
789
790
791
792
793
794
795
796
797
798
799
800
801
802
803
804
805
806
807
808
809
810
811
812
813
814
815
816
817
818
819
820
821
822

落街無錢買麵包

e

Hello

樓主開始進行猛烈攻勢

叔叔不行了

因為1001

遲啲熱門清一色係樓主X連既post

屌你老母咪撚洗版阻住我睇J圖啦
block柒你先

準備開(2)

賽事進入最後直路

btw 啱先果堆J點有陣蝗味

屌 就900

31

仲有你啊jj

你好撚勁，點解次次都喺正樓主下面

我驚最後要一連

好煩

靠晒大家推爆

二未

鳩禁

已經block左佢

一連你贏硬

Show Blocked User - 河東雞

無lu無lu

⼀

同志們辛苦了

U on 9?

我等左二好耐

會唔會係史上最快1001嘅post

又係你岩岩好

仲有4十幾個

樓主幾時打個2黎睇睇

黑洞post

不要衰比人睇

我等得仲耐

88

^_^

有2未

1001啦

唔好咁快爆喇，想睇多啲J圖

see u

1001
完

大家加油
去最新度捕定(2)